細過聽過d咩最傷既說話

俾家姐笑扯左都咁細條

利申 而加17cm

小學同隔離班個女仔玩得好埋，佢個班主任叫佢帶眼識人

你睇下人地xxxx 點解人地咁叻 你睇下你自己 你學下人啦
唉 點解人地個仔咁叻 你就xxxxxx

點解你家姐會見到你扯左

姐係細個到依家碌鳩都冇長過 ?

你仲衰過地底泥
結果個老師係我未畢業就比學校炒左

你好煩

成家去唱K 我係度同表姐表妹玩 唱Twins呀容祖兒呀個d 呀媽話我：你把聲咁man 唱翻男人歌啦 嚇死人咩？

None of your business

古巨基啱唔啱

都可以呀

小學畀個補習老師話我咁廢，唔駛旨意入band 1學校，人生唔會有前途
多得佢，先會發奮入到嗰間band 1中學，先會順利大學畢業，有份養得起自己同屋企人嘅工

你都唔係我地親生 你只係執返嚟養

小學啲補習老師係咁屌人 成績差嘅話會俾人屌到狗血淋頭 女仔都俾人鬧到喊 男仔更加唔洗講